大學

其實大學裏面有冇真朋友
點解個個都好似有目的先接近你
冇左以前個種好單純 朋友嘅感覺

有 但真係好少